我表姐去左選美

痴撚線

贏了

我咁好禮貌提你串錯respect
你鬧我 好失望

呀媽讚佢好靚

1